# Copyright (C) 2023 bigfa
# This file is distributed under the .
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Farallon 0.3.4\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://wordpress.org/support/theme/Farallon\n"
"POT-Creation-Date: 2023-11-15T06:00:01+00:00\n"
"PO-Revision-Date: 2024-05-30 15:20+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.4.4\n"
"X-Domain: Farallon\n"

#. Theme Name of the theme
msgid "Farallon"
msgstr "Farallon"

#. Theme URI of the theme
msgid "https://fatesinger.com/101971"
msgstr "https://fatesinger.com/101971"

#. Description of the theme
msgid "theme 2024"
msgstr "2024 主题"

#. Author of the theme
msgid "bigfa"
msgstr "bigfa"

#. Author URI of the theme
msgid "https://fatesinger.com"
msgstr "https://fatesinger.com"

#: functions.php:88
msgid "Add a menu"
msgstr "增加菜单"

#: functions.php:132
msgid "No links yet"
msgstr "尚无链接"

#: modules/base.php:72
msgid "Cover"
msgstr "封面缩略图"

#: modules/base.php:74
msgid "Category cover url."
msgstr "分类封面缩略图地址"

#: modules/base.php:78 modules/base.php:82
msgid "Card Template"
msgstr "卡片模版"

#: modules/base.php:84
msgid "Use Card Template"
msgstr "使用卡片模版"

#: modules/base.php:67 modules/setting.php:381
msgid "Table of content"
msgstr "文章目录"

#: modules/base.php:88
msgid "author"
msgstr "作者"

#: modules/base.php:88
msgid "published on"
msgstr "发表于"

#: modules/base.php:110 modules/base.php:112
msgid "Homepage Top"
msgstr "首页顶部"

#: modules/base.php:120 modules/base.php:122
msgid "Homepage Bottom"
msgstr "首页底部"

#: modules/base.php:130 modules/base.php:132
msgid "Single Pgae Bottom"
msgstr "文章详情页底部"

#: modules/base.php:191
msgid "second ago"
msgstr "秒前"

#: modules/base.php:192
msgid "seconds ago"
msgstr "秒前"

#: modules/base.php:193
msgid "minute ago"
msgstr "分钟前"

#: modules/base.php:194
msgid "minutes ago"
msgstr "分钟前"

#: modules/base.php:195
msgid "hour ago"
msgstr "小时前"

#: modules/base.php:196
msgid "hours ago"
msgstr "小时前"

#: modules/base.php:197
msgid "day ago"
msgstr "天前"

#: modules/base.php:198
msgid "days ago"
msgstr "天前"

#: modules/base.php:199
msgid "week ago"
msgstr "周前"

#: modules/base.php:200
msgid "weeks ago"
msgstr "周天"

#: modules/base.php:201
msgid "month ago"
msgstr "个月前"

#: modules/base.php:202
msgid "months ago"
msgstr "个月前"

#: modules/base.php:203
msgid "year ago"
msgstr "年前"

#: modules/base.php:204
msgid "years ago"
msgstr "年前"

#: modules/comment.php:53
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: modules/comment.php:84 modules/comment.php:103 modules/comment.php:133
#: modules/comment.php:146 modules/comment.php:172 modules/setting.php:28
msgid "Success"
msgstr "成功"

#: modules/setting.php:47
msgid "Setting saved success!"
msgstr "设置保存成功"

#: modules/setting.php:55 modules/setting.php:61
msgid "Theme Setting"
msgstr "主题设置"

#: modules/setting.php:63
msgid "Documentation"
msgstr "文档"

#: modules/setting.php:105
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: modules/setting.php:194
msgid "Basic Setting"
msgstr "基础设置"

#: modules/setting.php:199
msgid "Feature Setting"
msgstr "功能设置"

#: modules/setting.php:205
msgid "Singluar Setting"
msgstr "文章设置"

#: modules/setting.php:210
msgid "SNS Setting"
msgstr "社会化设置"

#: modules/setting.php:215
msgid "Custom Setting"
msgstr "自定义设置"

#: modules/setting.php:226
msgid "Description"
msgstr "站点描述"

#: modules/setting.php:227
msgid "Site description"
msgstr "站点描述"

#: modules/setting.php:232
msgid "Headcode"
msgstr "头部代码"

#: modules/setting.php:233
msgid "You can add content to the head tag, such as site verification tags, and so on."
msgstr "你可以向<head>标签中添加内容，比如站点验证标签等等。"

#: modules/setting.php:238
msgid "Logo"
msgstr "Logo"

#: modules/setting.php:239
msgid "Logo address, preferably in a square shape."
msgstr "Logo地址，最好是方形的。"

#: modules/setting.php:247
msgid "Og default thumb"
msgstr "默认Open Graph 缩略图"

#: modules/setting.php:248
msgid "Og meta default thumb address."
msgstr "默认 Open Graph 缩略图地址"

#: modules/setting.php:244
msgid "Favicon"
msgstr "Favicon"

#: modules/setting.php:245
msgid "Favicon address"
msgstr "Favicon 地址"

#: modules/setting.php:250
msgid "Title sep"
msgstr "标题分隔符"

#: modules/setting.php:251
msgid "Default is"
msgstr "默认是"

#: modules/setting.php:256
msgid "Disable block css"
msgstr "禁用区块样式"

#: modules/setting.php:257
msgid "Do not load block-style files."
msgstr "不加载默认区块样式文件"

#: modules/setting.php:262
msgid "Gravatar proxy"
msgstr "头像代理"

#: modules/setting.php:263
msgid "Gravatar proxy domain,like <code>cravatar.cn</code>"
msgstr "头像代理域名，比如<code>cravatar.cn</code>"

#: modules/setting.php:274
msgid "Update notice"
msgstr "更新提示"

#: modules/setting.php:275
msgid "Get theme update notice."
msgstr "自动获取主题更新"

#: modules/setting.php:273
msgid "Upyun CDN"
msgstr "又拍云CDN"

#: modules/setting.php:274
msgid ""
"Make sure all images are uploaded to Upyun, otherwise thumbnails may not display properly."
msgstr "确保所有图片都上传到又拍云，否则缩略图可能无法正确显示。"

#: modules/setting.php:279
msgid "Aliyun OSS CDN"
msgstr "阿里云OSS"

#: modules/setting.php:280
msgid ""
"Make sure all images are uploaded to Aliyun OSS, otherwise thumbnails may not display "
"properly."
msgstr "确保所有图片都上传到阿里云OSS，否则缩略图可能无法正确显示。"

#: modules/setting.php:285
msgid "Qiniu OSS CDN"
msgstr "七牛云CDN"

#: modules/setting.php:286
msgid ""
"Make sure all images are uploaded to Qiniu OSS, otherwise thumbnails may not display "
"properly."
msgstr "确保所有图片都上传到七牛云OSS，否则缩略图可能无法正确显示。"

#: modules/setting.php:291
msgid "Dark Mode"
msgstr "暗黑模式"

#: modules/setting.php:292
msgid "Enable dark mode"
msgstr "开启暗黑模式"

#: modules/setting.php:297
msgid "Default thumbnail"
msgstr "缺省缩略图"

#: modules/setting.php:298
msgid "Default thumbnail address"
msgstr "缺省缩略图地址"

#: modules/setting.php:303
msgid "Back to top"
msgstr "返回顶部"

#: modules/setting.php:304
msgid "Enable back to top"
msgstr "开启返回顶部"

#: modules/setting.php:309
msgid "Load more"
msgstr "加载更多"

#: modules/setting.php:310
msgid "Enable load more"
msgstr "开启加载更多"

#: modules/setting.php:315
msgid "Author info"
msgstr "作者信息"

#: modules/setting.php:316
msgid "Enable author info in homepage"
msgstr "首页展示作者信息"

#: modules/setting.php:321
msgid "Category info"
msgstr "分类信息"

#: modules/setting.php:322
msgid "Enable category info in homepage"
msgstr "首页展示分类信息"

#: modules/setting.php:327
msgid "Like info"
msgstr "文章点赞"

#: modules/setting.php:328
msgid "Enable like info in homepage"
msgstr "首页展示文章点赞数量"

#: modules/setting.php:333 modules/setting.php:334
msgid "Hide home cover"
msgstr "隐藏首页缩略图"

#: modules/setting.php:346
msgid "Exclude status"
msgstr "排除状态"

#: modules/setting.php:347
msgid "Exclude post type status in homepage"
msgstr "首页不显示状态格式的文章"

#: modules/setting.php:345
msgid "Author bio"
msgstr "作者信息"

#: modules/setting.php:345
msgid "Author sns icons"
msgstr "作者SNS图标"

#: modules/setting.php:345
msgid "Show author sns icons, will not show when author bio is off."
msgstr "展示作者SNS图标，作者信息关闭时不会展示。"

#: modules/setting.php:346
msgid "Enable author bio"
msgstr "开启作者信息"

#: modules/setting.php:351
msgid "Related posts"
msgstr "相关文章"

#: modules/setting.php:352
msgid "Enable related posts"
msgstr "开启相关文章"

#: modules/setting.php:357
msgid "Post like"
msgstr "文章点赞"

#: modules/setting.php:358
msgid "Enable post like"
msgstr "开启文章点赞"

#: modules/setting.php:363
msgid "Post navigation"
msgstr "文章导航"

#: modules/setting.php:364
msgid "Enable post navigation"
msgstr "开启文章导航"

#: modules/setting.php:369
msgid "Copy link"
msgstr "复制文章链接"

#: modules/setting.php:370
msgid "Enable copy link"
msgstr "开启复制文章链接"

#: modules/setting.php:382
msgid "Category card"
msgstr "分类卡片"

#: modules/setting.php:383
msgid "Show post category info after post."
msgstr "在文章结尾展示卡片信息"

#: modules/setting.php:375
msgid "Show parent comment"
msgstr "展示父级评论"

#: modules/setting.php:376
msgid "Enable show parent comment"
msgstr "开启展示父级评论"

#: modules/setting.php:382
msgid "Enable table of content"
msgstr "开启文章目录"

#: modules/setting.php:414
msgid "Start heading"
msgstr "开始层级"

#: modules/setting.php:415
msgid "Start heading,default h3"
msgstr "文章目录标题开始层级,默认为 h3"

#: modules/setting.php:387
msgid "Post Author"
msgstr "文章作者"

#: modules/setting.php:387
msgid "Disable comment link"
msgstr "禁用评论链接"

#: modules/setting.php:387
msgid "Disable comment author url"
msgstr "禁用评论者的网站链接"

#: modules/setting.php:387
msgid "No reply text"
msgstr "无评论文案"

#: modules/setting.php:387
msgid "Text display when no comment in current post."
msgstr "当文章没有评论时评论区展示的我文案"

#: modules/setting.php:387
msgid "Friend icon"
msgstr "友情链接标识"

#: modules/setting.php:387
msgid "Show icon when comment author url is in blogroll."
msgstr "当评论者链接是友情链接时展示标识"

#: modules/setting.php:388
msgid "Show post author tip in comment"
msgstr "在评论中展示文章作者标识"

#: modules/setting.php:411
msgid "Footer SNS Icons"
msgstr "底部SNS图标"

#: modules/setting.php:411
msgid "Show sns icons in footer, if this setting is on, the footer menu won',t be displayed."
msgstr "在底部展示SNS图标，开始时底部菜单不会展示"

#: modules/setting.php:393
msgid "Telegram"
msgstr "电报"

#: modules/setting.php:394
msgid "Telegram link"
msgstr "电报链接"

#: modules/setting.php:399
msgid "Telegram group"
msgstr "电报组群"

#: modules/setting.php:400
msgid "Telegram group link"
msgstr "电报组群链接"

#: modules/setting.php:423
msgid "Email"
msgstr "电子邮箱"

#: modules/setting.php:406
msgid "Your email address"
msgstr "你的电子邮箱地址"

#: modules/setting.php:411
msgid "Instagram"
msgstr "Instagram"

#: modules/setting.php:412
msgid "Instagram link"
msgstr "Instagram 链接"

#: modules/setting.php:417
msgid "Twitter"
msgstr "推特"

#: modules/setting.php:418
msgid "Twitter link"
msgstr "推特链接"

#: modules/setting.php:423
msgid "RSS"
msgstr "RSS"

#: modules/setting.php:424
msgid "RSS link"
msgstr "RSS 地址"

#: modules/setting.php:424
msgid "Github link"
msgstr "Github 地址"

#: modules/setting.php:471
msgid "Discord"
msgstr "Discord"

#: modules/setting.php:472
msgid "Discord link"
msgstr "Discord 地址"

#: modules/setting.php:477
msgid "Mastodon"
msgstr "长毛象"

#: modules/setting.php:478
msgid "Mastodon link"
msgstr "长毛象地址"

#: modules/setting.php:497
msgid "Custom"
msgstr "自定义"

#: modules/setting.php:498
msgid "Custom sns link,use html."
msgstr "自定义链接，使用html 格式。"

#: modules/setting.php:434
msgid "CSS"
msgstr "CSS"

#: modules/setting.php:435
msgid "Custom CSS"
msgstr "自定义CSS"

#: modules/setting.php:440
msgid "Javascript"
msgstr "Javascript"

#: modules/setting.php:441
msgid "Custom Javascript"
msgstr "自定义 Javascript"

#: modules/setting.php:446
msgid "Copyright"
msgstr "版权信息"

#: modules/setting.php:447
msgid "Custom footer content"
msgstr "自定义底部信息"

#: modules/widget.php:7
msgid "show auhor info"
msgstr "展示作者信息"

#: modules/widget.php:8
msgid "About"
msgstr "关于"

#: single.php:9
msgid " views"
msgstr "浏览"

#: single.php:39
msgid "Copy link."
msgstr "复制链接"

#: template-parts/content.php:8
msgid "Sticky"
msgstr "置顶"

#: template-parts/pagination.php:9
msgid "loadmore"
msgstr "加载更多"

#: template-parts/post-navigation.php:5
msgid "Post"
msgstr "文章"

#: template-parts/post-navigation.php:10
msgid "Previous"
msgstr "上一篇"

#: template-parts/post-navigation.php:20
msgid "Next"
msgstr "下一篇"

#: template-parts/single-related.php:1
msgid "Related Posts"
msgstr "相关文章"

#. Template Name of the theme
msgid "Archive"
msgstr "归档模版"

#. Template Name of the theme
msgid "Douban"
msgstr "豆瓣模版"

#. Template Name of the theme
msgid "Links"
msgstr "友情链接模版"

#. Template Name of the theme
msgid "Map"
msgstr "地图模版"

#. Template Name of the theme
msgid "Tags"
msgstr "标签模版"

#. Template Name of the theme
msgid "Terms"
msgstr "分类模版"
